如果打完人仲可以籌安家費

大生意來喎